美心快餐，全部食野既藍絲食野都吾撚帶口罩

路經美心，一班廢藍絲

咁食緊嘢又真係戴唔到嘅

食緊野喎

手足你表演下邊帶口罩邊食野

屌你老母
屌人食美心都仲好d
屌人食野唔戴口罩係咪戇撚鳩

而係身邊都見唔到有口罩，排隊既都無人帶

幫襯美心啲仆街都抵撚死，
不過可能有手足中招去播毒